[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [1]

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版

其他server就可免則免

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下其他抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論 唔好成日發動PVP mode

LmG持

support

見到樓主咁有心機整cover 正皮左

梅林寶2有用？

支持，respect

未寶5都係垃圾黎

🇹🇼

冇用 賣咗佢

好過份，邊有咁多寶5

佢都食左啦

渣架

應該唔好食,練曬兩隻出黎用,咁仲屈機好多,你傻左啦

lm

等10石追梅

10石寶3其實唔難

日版海鮮,正皮支持

G持

gchi台獨牙

新手入坑
請問首抽要抽到邊隻最好

梅明

建議去淘寶買個有孔明嘅石頭號再去抽埋梅林
之後淨低嘅石自己想抽咩就抽咩
當然你都可以跟強度抽
link:[url][/url]

有無人接手

Lm

條術柱死亡數量突然快咗咁多嘅

新po留名

活動角齊?

有興趣可加，台服齊齊玩，狂金時可一擊殺

lm

唔齊
基本上淨係打左fate zero呢個活動之後就無玩

照殺

啲人開始放工掛

今日翻頂通更，順便拯救人理先

通頂

唔覺有既

申多左次

十連4隻梅林留名

正評支持

一抽就中
太易玩了

加左你了，ID懷恩

我都申左

點解唔玩日伏

你班日服撚真係好撚煩

成班apps台毒瘤
以為自己有錢大哂

真啊
成班mk仔日日圍爐

走啦你班日服撚好煩

支持台獨

走啦你班日服撚，唔抵得我地有得玩入黎搞事

台服世界第一日服快D執

好好地唔搞事係咪咁難？

我地台服有跑車送
有ser玩
仲有得抽梅林

你地班日服二等game民恨唔黎架啦

我都係覺得孔明好用d...

見到班日服撚兩個post走黎走去一邊圍爐一邊係到搞事真係好撚好笑

各位台服同志
加油💪🏻

加油，日服維穩左半日

見到個梅林 黑貞 孔明$120
抵屌？

長玩自申 一日以上冇上線先會刪

即屌啦

加左了，ID懷恩

申左 志雲飯局

終於有post LM

見唔到你有加到

啱啱再申請左

刷到想嘔，精靈根掉率有少少低喎
比多四個我得唔得先，就黎無蘋果啦

100100863583 求加長玩巴打刷柱

不嬲用彩果

最後都係課左

成功追梅

台服玩家留名

中完梅林唔夠素材
你班仆街咁快打死巴巴托司

未中已經要打定素材啦
如果唔係點中

術柱死咗之後全部柱都加速，可唔可以手下留情刷慢少少

好慢啦 比巴巴見到日出已經好丟架

打得好快

少咗個紅卡Debuff，可以直接上梅林打

100,102,476,115
求好友 長玩

日服同台服都有玩，
但係台服明顯手牌好好多

QP係咁爆

《終章特異點─開幕紀念祭》聲優見面會

巴打你係咪改左ID?

冇改，不過尋日清過好友欄騰空位，可能唔小心有誤刪，Sor

我都好似俾巴打你清左

100100001794，Sor

呢個Post由頭Add返到尾，如果仲有誤刪請原諒小弟

申左 非洲御主聯盟

Added

買左個黑貞 梅林 孔明初始帳
新手想問呢加有咩係必打
同係咪推主線

推主線升lv
今日順手打術石升少少技

佢地冇幫你打主線

初始帳梗係未打啦

宜家d初始帳真係幾抵玩
見到個孔梅黑貞弓傻狂狗+寶2金閃+萬華鏡
80人仔

個A/C入面有冇石送

入面仲有2xx粒石

咁真係幾抵

怕抽唔中真係可以直接考慮買一個仲好

買係幾抵

有好多人抽幾單都爆死就棄左GAME
但原來比幾十蚊就多以攪掂

遲入坑買ac最好

貪心追寶二
結果

本多終勝

不要怕

剩返80粒石追唔追梅林寶二好？ 想問吓佢寶一二分別大唔大

80石留來打活動升技好過la

80石追寶五好過啦

有石未為輸

寶2加回血唔太必要, 主要好在唔怕比人扣np
我寶1算, 留石比老婆

但係每round多成五粒星

用晒啲蘋果，日常清體等人打完算

我都係兩邊, 巴打你台服爆fd, 日服有位加fd嗎?

日服爆fd，台服清咗耐冇login人士，而家有位

頂多陣，精靈根同蹄鐵未夠

梅林升寶唔關星事 oc先係

thx, added id: key789lol

所以升寶具淨係升回血量

呼符助我!

梅林寶唔寶五好

有得寶5點解唔5

又冧左條

想玩雙梅加孔

轉斬弓柱，呆毛食太多牙

緊係啦,所以無咩用

不嬲都有愛先寶五

屌 on9左

傷害型寶具其實都好抵寶二

那有錢.jpg

寶一都玩到雙梅加孔架喎

下個池有師匠有宮本抽邊個好

起雙飛啦

一隻寶一 另一寶五咁樣？

你一隊只可以放一隻梅林
重複只可以用朋友個隻

想加各位巴打一齊玩

Added，ID：冰魂

好多寶五大神

100,102,250,050
有冇巴打可以加我一齊玩

無呀 淨係完左個新手教學
個ac原來仲有隻阿堤拉
咁呢加首選係升邊隻先好

孔明 梅林 黑貞升曬佢就係

隻阿堤拉係咪無用
仲有百幾粒石係咪keep住先

百幾石留番你下次抽有愛既角啦
5星既都好有用

不過記住練自爆弓

用部分石升左角先，記得升埋其他角色。呢隻驚1星都好有用

有J的

Btw thanks all

孔梅呢2隻盡快升好310 升完就人生贏家

最強周回角，有丁都要啦

係咪可以抽友情出？

淨係友情可以抽到

各位巴打點評價黎緊嘅武藏？除左好J之外勁唔勁？

勁 單體紅寶具 準備好成副身家課到寶5

親愛的御主，您好：

聲優見面會在一陣熱烈的歡呼下結束了！真的非常感謝鶴岡聰先生與我們一起度過了一段美好的時光，全服獎勵「聖晶石*6」將會於今天22:00發放。

在此，也希望繁中版的御主們，可以再次一同為8/19生日的鶴岡聰先生說上一聲「生日快樂~」！

又有多6粒石 大家抽多2隻梅林未?

巴打ID叫咩名?

唔知有冇加到你,遲D可以欣賞你隻寶5武藏

玩大左了

非洲御主聯盟
呢度我仲有好多人未加 清唔到咁多位
寶5咁勁 大家到時準備好一齊all in未?

見到啦 我ID係逆轉

繁中服時間嘅四五星FGO從者排名(只供參考)
五星:

四星:

武藏7.5分 幾勁 大家信我all in寶5

100,102,259,275
有冇巴打可以加我
新手冇朋友

中咗小莫

申左

追梅林歪左？

多謝

傷害係劍職甚至係五星紅卡天花板

無野做禁呼符

呢隻game進化料係打主線拎?

added

thx bro

基本上都係打活動再換或者刷free quest

開咗劍柱

斬埋條槍柱先，證都缺

英証我刷夠比武藏就算

剩係諗住抽寶一會唔會俾呢度d大神恥笑

我窮撚
全部都係寶1收手

抽寶一其實好正常 你估個個油王咩
仲有就係寶一 你用黑杯呢張禮裝
傷害即刻變成寶五

開左ser 幾耐？

458日

UID: Rrrrrer

ID: 100,101,931,949

加好友互助

有無巴打有黑杯絆十金時

巴打係咪日服嗰邊大名鼎鼎嘅神父

屌一起身又冇左一碌

之前玩過下日版 想轉黎玩繁中

我動漫台神父

成日見你喺日版俾人J擊

你讀書既時候都會整蠱自己鍾意既女同學啦

Gay

原來之前你加我冇留ID 我仲hold左你個申請未接受
好彩有位清到可以加你姐

得2突垃圾黑杯+絆9垃圾金時

今晚會再消失多一碌

id please

100,100,014,781
即刻清到個位俾你

點解會覆咗兩次

仲要相隔好耐喎

巴打可唔可以加埋

如果你加左留低個名 冇名我唔知係咪巴打黎

你係希諾

係

加左

巴打左你了

重睇個post 個(1) 以為新開ser 諗住入坑tim

其實以家入都唔遲嘅

入啦
買個ac 100蚊都唔使

你咩名?

100,102,193,354

有無手足有位

係 淘個account真係幾扺。不過會有一定風險，因為就算你改左密碼，上一手仲係可以登入到

術SUP LIST 10/10/10 梅林 果個

唔好打名係到 會俾FD見到

你已經係我FD LIST入面定係申請左我未接受

終於絆十左 下個目標寶5

新年pool有得抽 到時all in寶5?

唔係好勁 求巴打們carry下

又有福袋又要抽武藏 希望十抽寶5到

巴打有冇位剩 想加你

100,101,528,738

Add埋得唔得

十抽寶5太多 5符寶5啦

未接受

係咪310梅林配萬華鏡禮裝呢個?

滿突黑杯寶三絆9金時

加完留名或改名@hk

added id 童虎

ADDED個名有意HK

仲有兩條柱

死剩一條

劍柱刷塵

唔抽梅林?

問下各位巴打
新手買ac最好有咩角

從者: 梅林 孔明 貞德(alter)/庫•丘林(Alter) 吉爾伽美什/源賴光

禮裝: 萬華鏡 2030的碎片 黑之聖杯

基本上最好就呢個帳號 無既話參考番以上角色 拉上補下 但梅林 孔明就最好有

孔明
打手可以借其他人

已中

曲線哂梅

之前好似講過

巴哈見到

儲左一單有多既石 好想快D武藏pool出

下星期出？

應該9月頭

想請教一下如果有俄里翁（月神？）既話仲洗唔洗練綠茶？

唔洗

咁俄里翁vs紅A呢？

一個單體 一個aoe 黎wor
你有冇其他勁既五星弓aoe? 例如弓凜or閃閃
紅A我見一隻賣一隻

五星無其他弓喇，新手啱啱起步咩資源都無，所以想盡量每隻職都練返隻主力先，但係又唔知練邊隻好

升月神不如升2家姐

紅A都得既 AOE夠你rush

神父名言：我唔用4星嘅

已送出

今日有無望打新主線

咁大撚頭

親愛的御主，您好：
在各位御主的努力下，終於完成了「FGO拼圖牆」的挑戰！
為了慶祝任務的完成，將發放全服獎勵「聖晶石*10」，還沒來過《終章特異點─開幕紀念祭》的御主趕緊把握機會喔！
【發放內容】聖晶石*10
【發放對象】8月20日22：00之前登錄過的御主
【發放方式】於遊戲內禮物盒發送
【領取時間】8月20日22：00

又派

巴哈D人話下星期出福袋,
新手想問係咪應該留石抽福袋?

每日一推

要課金石先抽到

唔需要留, 福袋要用有償石抽

第二個進化材料係邊打

第五章既夏洛特free quest

又或者家下活動既最終章劍職魔神柱度刷

打到第七張主線跌好多

真好 我既武藏又多左希望

第一次幾個鐘四千友情 多謝咁多位大佬

好友自片 留ID
一天或以上無上秒刪

已加

加左你
Id: Rrrrrer

條柱有D危機 劍柱要打600萬

仲有咁多時間 同埋劍柱D料都唔差 都幾多人刷

塵超缺

聖誕刷box刷夠塵了
養生ing

台服係咪算打得好慢

自從巴巴收皮 我就全部柱都係自然體刷就算

係好慢 因為連巴巴都可以睇到日出

原本諗住過唔到一晚三兩下俾人隊冧，應該同官方封ROOT+模擬器有關

想打但無果

咁夠唔夠

夠唔夠做咩

其實要用既話 無幾百個都唔會夠用好耐

素材永遠都係多多益善

300條骨升兩隻半已經冇曬
牙仲慘 升一隻都唔夠

親愛的御主，您好：

《魔神柱壓制戰》任務完成！

在各位御主的努力下，《魔神柱壓制戰》提前一天達成傷害值累計50萬的目標，為了回報各位御主的辛勞，將發送全服獎勵「聖晶石*10」！

《魔神柱壓制戰》的活動時間會持續到8/20 20：00，想到場拍照留念的御主，請把握時間，千萬別錯過了！

【發放內容】聖晶石*10

【發放對象】FGO繁中版全服御主

【發放方式】於遊戲內禮物盒發送

【領取時間】8月20日 22：00

又多十石

ok, 9rush

想問除左c孤莫札特之外 仲有邊隻加隊友藍放？
想組隊以弓傻為核心嘅隊玩

咁多石 呢鋪肥肥喇

術閃算唔算

之前冇抽到 黎緊福袋博隻c孤番黎先

霍恩海姆

仲有1000石
等武藏

有成千石

我要google先知邊隻係霍恩海姆
原來佢都有加藍放 遲d升埋佢先

我都唔知隻野叫咩名
我係google下邊隻有藍放先知

你地覺得金閃閃算唔算係必抽 ?

咁勁梗係抽啦

抽哂佢

呢度d痴線佬係諗寶唔寶五 唔係諗抽唔抽

賀恩漢lor 咪姐係

有能力既金閃必定要寶5
如果唔係都起碼要寶二

寶一都未必有能力

金閃呢隻沙凡做壞左
全體大力個單體

打擊面大 抽一隻可以抽少其他野幾隻
自己諗

咁金閃係設定上差唔多係最強英靈 由佢做壞啦

雜種王都唔抽唔好話自己玩過fgo

歡迎巴打add fd

一開始去錯舊post搵朋友 ，會追埋黎緊呢個月up既金閃同山翁就停抽，跪求朋友

抽山翁定武藏好

Why not Both

想問問大佬們，禮裝有無特別練法？
我見去到30/40等開始，喂肥料比友抽個d食幾多都好似無底洞咁，連一等都升唔到

咁既問題都問得出 睇你唔起

有錯勿插

如果唔缺綠方 可以1-5星冇用既禮裝都食

呢個係堆肥法 用少d錢可以升100lv

最撚簡單一定係等佢大成功雙倍up先好升禮裝

友點太多冇心情抽，而家先整出3張50LV 1星

仲有30幾萬友點，今晚翻去跟住試下

睇怕大家的蘋果都用晒，呢兩條柱明顯慢左落黎

仲有差唔多300萬友點 整緊第一張50lv 已經唔想抽

仲有一個方法就係食某幾張一開始就有八十萬經嘅禮裝 不過食左就好大機會拎唔番 睇你覺得值唔值食

辛苦一陣升爆一張聖夜晚餐終生受用喎

聽神父講等雙倍再食，福袋果陣應該有，可以慳少少力水

睇翻日服評價，有孔梅加隻打手，應該夠再戰一兩年

反而禮裝我覺得好難搞，寶石翁呀黑杯呀好似唔多見pick up咁

寶石翁黑杯係最初已經要抽
愈後愈多卡愈難出

好後先入坑

開服開始玩 寶石翁開頭都好快抽到2張 但係到依家都仲係得2張
黑杯都係得3張
反而有幾張5星已經突滿有多/差1張突滿
真係睇唔透幾時先有突滿寶石翁/黑杯用

課多d就有

升禮裝上100lv係大工程黎 好消磨意志

無寶石依家唯有用滿破虛數頂住先

但差5就係差5 拉2個招+20NP我永遠開場就放，次次都差5% 結果要開多招

支持繁中版

自從巴巴死左之後
我對魔神柱既熱情日漸減退

係 巴巴死之前刷足十幾個鐘
巴巴一死左就HEA刷 刷到悶

原來d心藏就係俾你刷曬

玩3年 輕課 寶石翁4張

我個晚都好想唔訓狂刷巴巴
但係我冇打手速刷
都係抱人大腿打…
一冇大腿就要步步驚心慢慢磨

主要係刷書頁 隻梅林全部書頁都係刷巴巴先有咁多

巴巴其實舊舊野都好缺

要將梅林滿靈滿技
書頁都要食成55張

個兩支柱應該過多24小時都仲生存緊

自從有左劍柱 好多人都轉左去刷劍柱
變到另一條進度好慢

繁中版好似無乜人

多人玩
少人上哩到姐

你地瑪修插咩禮裝？

慢慢會多人架喇 好似係

我多數放活動禮裝or加絆個張

冇帶瑪修出街好耐

冇B叔
同埋有時唔夠COST

冇絆係重點

想入坑 望到有個一隻5星10蚊咁計
梅林孔明加黑貞先30 不過無乜石

買左起住手先
石呢d你hold起唔抽都儲到好多
記得勤力刷關解任就係

唔夠cost唔下野真係好老實，比你111cost，都唔會夠位放齊五隻五星從者加五星禮裝
放完四隻，最後就係要放瑪修

歡迎加好友
伊莉雅 嫁王 狂狗都係寶5

你咩名 有幾個人加

ID : 冰魂

成為好友

想問下梅林問局岩岩入坑有咩要注意?
是咪狂推主線就得?

加左ID:老邪FFX

巴打申請咗 id櫻
打完魔神柱會換番奶光310

加左

我無曬位了

呢個時間入坑都係打下主線
同埋可以打下種火關升你B叔同梅林孔明先
遲下有活動就打活動拎素材進角

而家都唯有只係慢慢黎
其實應該就等有活動個陣入坑會好d
你而家頭幾個主線抱大腿揀剋職都夠做嘅

我上排係油麻地沙嗲王都見到有兩個後生仔玩緊台ser 見到佢地刷緊聖誕箱 有諗過上去打個招呼 但最後都係唔夠膽
想知係咪呢度手腳

會唔會唔夠時間打魔神柱
呢個時候應該好多人都冇乜蘋果剩

由頭申請到尾，不過好多位巴打都滿晒好友

搭多幾隻五星啦
橫掂都係19蚊一隻
首抽越好 後面玩得越輕鬆

最好有埋2030 萬華鏡同虛數呢類禮裝 到時就真係一帆風順

冇玩台版不過有玩美版 分享少少經驗
呢隻game刷野成分好重 所以最好練到d快刷隊 會玩得舒服好多
建議優先友情pool抽大英雄阿拉什+斯巴達克斯到寶5
同盡量抽2張50以上NP禮裝 石抽既有張4星櫻同5星寶石翁 友情pool有龍脈不過要突爆
盡快升大英雄絆到開到3技強化關 升大英雄3技同斯巴達2技上10
之後就可以用大英雄+斯巴達+梅林+大腿刷關
一般關都可以3 turn快刷

邊度有19蚊隻

今晚有石派

如果有人加咗我請留ID，怕拒絕咗

係都留嚟武藏山翁金閃啦

巴打對伊莉雅好有愛 抽左幾pack先寶五到？

打錯
10蚊隻先啱

From 淘寶

劍柱應該都ok騎柱我覺得係素材唔吸引搞到少人打
不過我有d想睇打唔完嘅劇情

巴打有無link

打唔完少張符

可能就係果張符出武藏

石冇上限？100蚊有3000石 有d鬼喎

劍柱打完45條胎毛比武藏就冇打了
我反而去打騎柱刷封魔之燈

所以巴打們快啲打爆埋佢

兩樣都刷夠但劍柱有塵出
D塵多多都唔夠駛

短期內仲有冇需要瘋狂刷既活動
如果冇我就食晒啲蘋果佢

係睇現存首抽帳有幾多五星幾多石同你計價錢
唔係話你想要幾多石就整到比你

種火減半算唔算 無蘋果咪食彩果囉
BTW你可以上茹西睇過去活動睇下你自己需要

咁要盡d石佢 10蚊100粒咁抵

伊莉雅抽左有18pack 嫁王就兩pack 黑狗都10pack
今次梅林我寶1都抽左7pack

放飯 del左3個fd
加左留返個ID俾我

壕哥

2pack 寶5

係愛呀 哈利

係 真係奇蹟

ID : Rrrrrer 加左你

18pack
呢隻驚真係好可怕

加左 lihk東方仗助

加左了

唔見你

我都係依個度揀
不過我睇過最多都係2,300石

just added

查實我有樣野好奇想問好耐 可能ON9問題
爬左好多文都見各位巴打課pack 5pack10pack咁課
究竟1pack即係幾多港紙?

見到了 加左

而家Full了

618

$618

萌新番名

呢到好多離地有錢佬

blackvue好多有錢痴線佬
諗住微課入坑你就買個ac仲好

我呢D貼地窮撚課1pack都要左諗右諗
D離地有錢佬就諗寶唔寶5好

係 我都想成為班有錢人

我就係冇買acc先玩得咁辛苦

無課長邊有fgo動畫同劇場版比你睇

有幾個位 唔算大腿
加個好友

買個有金閃 有梅 有孔明 加幾隻光炮就可以開心玩
金閃最少寶2
因為真係好大力

金閃寶2會有難度哦

你好友申請數滿左 要清走D先加到

咁都唔叫大腿 咁點先算係

唔算難啦
寶1寶2用落真係差好遠
信我 金閃真係好撚勁

搞掂 啱啱無留意

睇下上面啲大腿

ID: Rrrrrer 加左你

有孔梅310已經係大大腿 是但自己搵隻狂職做輸出已經夠

金閃係幾方便 同埋好快有技能強化3技加30NP charge (如果仲未有的話)
不過我覺得都唔一定要勉強自己抽 可以睇下fd list有冇痴線佬先再決定
fd list好多人高寶具過我 所以我多數都係用人地個隻
而印像中真係一定要用到佢黎刷既活動關得日版2017聖誕最後個關(6張活動禮裝情況下)
其他關都有其他隊可以刷到

30NP有了

但係我隻梅未90 無糧餵

有啦強化任已經

梅30技重要過lv

又清左3個位出黎
有需要就歡迎加我 記得留返ID

加了

原來我果隻未做強化任

魔神柱個活動幾時完？

仲有兩日

都差唔多打完

劍柱仲有2百萬條左右 應該好快就清埋

今日突然多左好多人打亞蒙

雖然佢活動delay係正常
佐可唔可以唔好跟住日服進度去
倒如hold起聖誕活動 12月先出番
掉下次序會投入d

唔洗研究 抱住呢度啲粗壯大腿就可以爆機

我反而想佢繼續開跑車追日版進度 希望有一日可以同一時間抽新角

第一時間ADD依到寶5大佬

記住ADD李醫生巴
超級大腿

靈兔 requested

加了

又full左了

id係？

多謝巴打

巴哈見到 cls

黑白個張可唔可以大張啲
細到睇唔到

Sor攪唔掂
俾條lin你

近排開司好似好流行咁

想問下絆禮裝放兩張有冇用

有

$1

大家記住和平共處

ching出更高😅?
我幫fd收

過多二十四小時應該都未殺晒兩條柱

而家多數都等自然回體
好想睇下人理燒卻有咩隱藏劇情

請教下，之前問過台仔，佢地話OC190%同100%都係一樣，一定要200%先有分別
最少寶二係想儲夠200再炸落去？

如果真係打唔晒，官方實灌水灌夠佢

OC係加特攻
寶二O唔OC個倍率都會高左

如果真係打唔哂肯定比其他服笑

官方心諗: 冇翻譯到隱藏劇情喎 要搵D工作人員出手喇 即刻1日內殺哂D柱

我送

咁我再問問個fd先😳

會唔會免費反而唔要

屌頭先係bar飲大左

btw我都有個小莫+梅林+幾百石ac剩
有人想要都可以留tg

100102621847 求大量好友

ADDED

我都係用真名
反正加得都係fd無乜所謂

用開真名做ID

有幾多人會得閒留意個名 多數都係睇你支援D人好唔好用姐
不過我最鐘意睇人D名 有時望到某D人個名+支援欄會好好笑

成日覺得ADD人自己留ID個陣好尷尬

屌 做乜鳩好友入面9成既人都冇梅林/孔明配蒙羅麗沙
刷柱果陣好想賺錢呀

所以我無留,怕醜同埋D野又唔勁

因為慣曬騎職先擺蒙羅麗沙

遲玩冇呢張

我都係掛學妹希望有人用架咋

呢度個個都勁過我
冇五星冇人ADD

我係魔神柱開左冇耐就轉左梅林配蒙羅麗沙/孔明配野餐禮裝
覺得牛魔王/孔明絆10禮裝冇咁多人要用
刷柱刷到要不停更新支援先搵到街人有梅林/孔明配蒙羅麗沙用 好慘
窮撚好等錢洗

冇野升唔洗用錢

升禮裝又要錢 升技又要錢 仲有好多5星未練好10技

好多5星

蒙羅麗沙幾時出番黎

我準備哂D綠方換架啦 一開波唔夠勤力換唔到

睇你同邊D人比姐 同課長比我D 5星咪好少囉
同新手比咪多囉

一開始玩就聽個日服FD講話好重要 所以就出既時候狂刷種火拎去賣
一出就岩岩好夠5000換哂

add fd

話說點解有啲id個名係有顏色

自己研究下

Thx
好正

我all位轉擺梅林+蒙羅麗莎俾你用啦

無用蒙羅麗莎都刷到qp爆咗

爆左QP都唔知

劍柱都仲有啲機，騎柱今日應該仲生存到 騎柱真係好灰

等埋我收工刷夠先好死啊

劍柱今日應該

得返40萬應該好快刷完，是但一條柱死咗淨返果條都好快消失

追唔追寶二梅林好 定等奶光 拉2 pick up好

我都打算追大哥哥寶2

等武藏喇🤤

得返千幾石 追寶依家野真係好易爆死

成千石

開服留石留到依家 無課

淨係講依三隻就等另外兩隻啦

梅林600石寶5

100,100,368,186 招大量好友
btw仲有2百幾石追唔追梅林寶2好?
不過個Account得梅林同孔明兩隻5星,是咪等下次出打手先all in好D?

等抽打手好過
黎緊武藏係好選擇

All in 金閃

其實grand servant 係咪唔止七個，倒如caster都有兩位

因為saber archer 都好大機會留比親生仔親生女，如果限死七個咁其實得翻兩三個位出

係 support角唔冼抽寳二啦。另外如果無課/輕課的話抽新五星扺過追舊角寶 追寶唔係我地玩嘅

可能全部都caster黎

仲有無

幾時福袋

如無意外應該係23號，同武藏一齊出

常駐故事池5星我淨係差梅芙同拉二未有 所以應該就抽騎池搏下

敵將is doctor lee又係度扮窮

抽完伊莉雅窮到而家
抽左小恩寶2之後都冇錢抽羽蛇神

新手啱啱買咗acc入坑
求大腿

Accepted

我都係新手

研究緊點玩
我好似無5星打手

grand個位得七個但有grand資格唔止七個

如果原本個grand servant有咩事唔再做咪由其他有資格嘅候補頂上

你有孔梅 搵隻大腿輸出咪得

好的

真係估唔到原來有咁多人玩繁中

咩係福袋?咩係武藏?

返工對住個極品新同事，冇時間刷柱了

福袋一次十抽必中五星嘅野不過要課金石
武藏又型又勁又好j唔係唔抽呀

我會課1pack 有就有冇就算了

計埋玉藻同日服術師匠 4隻grand servant 都係術職。弓就金閃閃

我日服第一次抽返黎就係武藏bbg

奶光真係太萬能

大家準備用起源彈打爆所羅門

值得追高寶
利申 淨係追到寶2

福袋最抵一定抽殺職池 有白貞同杰克 0伏既機會

btw
100100368186
100102300998
100100215748
三位巴打
request sended

我all in
抽埋武藏山翁同伯爵之後可以一段長時間唔課金
之後想抽嘅野都要到艾蕾有排等

幾時先強化白貞

奶光

但唔係出ccc event先咩
定係我記錯

c狐同Ccsor幾時講過係grand
同埋金閃佢自己已經講明自己唔係grand

武藏係新年池

賢王係有grand資格不過唔想做(好似係)

唔知繁中版個進度係點追

呢3隻都都只係打算每隻抽1pack算
之前重課左 而家要儲下錢了
輸出手我都主要淨係用我狂狗就算

鄰國服果次係因為接近農曆新年先調月神活動上前，台服應該冇得調啦...唔通等開學話開學福袋

繁中好似未調過活動🤔

一週年個福袋調過

係咪狩獵活動個次

冇記錯好似個福袋擺咗係泳裝之後，另外六章之前自己插多一次日替池入去

白貞本身已經寶2

我就抽狂福袋抽隻狂返黎做打手先

出咗福袋公告了

武藏

26號金閃

我們為親愛的各位御主帶來了新年紅包！

千萬不要錯過新年三日限定的登錄獎勵～！

◆活動時間◆

2018年8月24日 4：00 ～ 8月27日 3：59

◆發放對象◆

在上述期間，登錄遊戲的玩家

◆獎勵內容◆

8月24日：聖晶石18個；呼符1枚

8月25日：黃金果實18個；呼符1枚

8月26日：★4(SR)睿智的猛火 ALL階18枚；呼符1枚

呢個先痴線呀..因為之前台版新年個陣送左一次 依家又送

不得了

理得佢係咪新年，有石就得

我都係
追伊莉雅寶5個陣歪出

我兩次都係追傑克果陣出

有冇巴打打算大混池嘅時候先抽

我傑克寶2 又係伊莉雅個陣歪出黎

我得閃閃同武藏未有 所以不了

邊個咁睇唔開

我反而只有閃閃+斯哈

所以打算大混池課

ME

你睇下有邊隻真係有需要 抽獨立pu好啲喎

可能一個十連出齊咁多隻五星

福袋想抽孔明但係好怕又中三藏

可能all in 之後乜都冇 中返之前有嘅寶2
呢隻驚讀心系統好癲

狂福袋得黑狗同南丁想抽
都係抽殺.extra算

其實冇
最有用應該係金時
但想抽多d女人

我有fd之前真係追孔明 結果三藏寶2 結果就棄左game

武藏啦 值得一博

之前有個職階池係白貞+小太陽
白貞原本都有隻我想要小太陽但佢出兩隻白貞先比一隻小太陽我

讀心os

我上次追福袋寶2左

今次再追寶3埋我都唔知我會做D咩

Rip

有諗,不過中唔中我都冇所謂

其實係 我都係有愛先抽

邊有咁多錢隻隻追呀

不過我算好
有人術階池c狐孔明可以C狐寶五都未中孔明

我之前術池想追隻c狐返黎
結果孔明寶2
結果c狐係對上一次尼碌祭個陣歪左出黎

隻隻(女人)都有愛

我基本上淨係對蘿莉角色有興趣
另外阿福同德翁都有愛
阿福我就已經升到絆10
但我仲未抽到德翁呀

清左幾個位出黎 巴打加左留ID
100,101,528,738

想要阿福

望吓三田誠就會好安慰...

我寶5

早兩日中咗

極光幻想

等緊佢強化 有得自充

閃閃寶一夠唔夠力

蘿莉同扶他

萌新求大腿加加

正呀

阿褔 我都寶5左 練緊絆

加油

星期四抽槍福袋 抽中小恩我就針

其實都夠
不過閃閃係幾值得追寶所以想追寶就追

有鳩妖魔

唔想再追寶了 我抽寶一算

Added,艾莉安納

我想要

我追左寶2返黎

福袋求孔明

追寶窮三代

連騎柱都差唔多要收皮

今日可以見埋魔神王收皮

我以為實力高就係 對唔住 我柒左

accepted

仲未推爆post

劇情
中二王

收工仲見到騎柱既存在我覺得好開心

added
京

佢好快消失了

可能10分鐘後

仲有4萬條就收皮

劍柱都告別式左，俾返少少安慰我都好

打哂啲柱之後重要打幾多場先會完
有冇巴打知

啲人見到黎緊又有18個蘋果送 即刻肯爆埋啲倉底果

所羅門1場，Gay提亞2場，人王1場

新手刷柱真係慘

可以打了

All位已轉雪城B叔，有需要隨便使用

Rider位轉絆10金時+起源彈

大佬

跟機 B職位轉左雪城B叔

如果用黑貞係咪都係好似平時咁打就得 ?

好似好難打

放馬修

我跟 雪城B叔參上

想用電池隊磨死Gay提亞

有時間可以上Bilibili睇有個「削人棍專用BGM」有大部份活動攻略，包括終章，講解得比較詳細

連騎柱拎符個關都唔夠體打 好慘

我連劍柱都未拎

有無人知道邊度有Line群收人？得自己一個玩好悶，想入去睇下人講野

有時間add返啲好友先

巴哈見到有人開群
但我怕羞唔敢去申請入群

自己開一個搵巴打入再放上巴哈

巴打你快啲開

不停殘影

起源彈，一之太刀，斬首兔女郎打爆佢

我見個名咁同內裡空虛差啲以為自己add錯

等各位大佬打完再教下我呢啲新手打

多謝唔知邊位巴打個B叔
過左

呢度你都可以講多啲野架

講多啲幫手推爆第一個post

過左了

我都成日係度講廢話9up架

新手如何攬住人地隻B叔過？
要有咩配備需求？

前面3隻送死，同埋去拜拜神唔好中紅卡debuff

Youtube好似有單挑片

冇 放3個垃圾上前排 雪城B叔放後排
之後就係單挑

B叔最後
中間送死果時,揀有無敵,回,根性

要佢地一齊死定分開死(￣∇￣)？

單挑太高難度 不了

3隻放頭會第一回合直接死哂
雪城B叔單挑唔難 每回合3B卡
技能冇開錯基本上過到

一齊死，俾佢地第一RD硬食魔神王寶具就一齊升仙

放落B叔度？

帶金色慶典 / 初始禮 / 阿特拉斯院制服

好好笑 睇台仔直播用牛牛 南丁 學妹打魔神王
磨左幾十回合之後翻車 依家重新再磨過

點解唔用學妹C狐梅林

唔知 見到佢又減攻 又解debuff 又回血 又加防 好忙
望到都覺得攰

一星神牛係幾好用，不過唔食杯好易出事

呢D花式打法真係好燒耐性 見佢打左20回合先打左40萬血左右

D 劇情真係好燃
爆左機有d 空虛感（雖然明知之後大把劇情）

用有無敵,解DEBUFF,減CD果件衫

睇完點都唔係好知又點打

睇完片*

自己試隊lo
無必要下下學人
30ap 輸左咪再黎過 大不了咪用令咒
玩game求開心姐

ending首歌好正

第一次玩手機game會起曬雞皮同喊

坂本真綾

Ending係坂本真綾咩

人活着就是為了坂本真綾

有冇咁誇張

自從玩左FGO就開始覺得自己唔會儲到錢....

追post見到十蚊一隻5星
我買左百幾蚊人仔初始帳
新手想問除左萬華鏡仲有咩禮裝係勁

2030 黑聖杯

同大部分活動禮裝

2030，黑杯

Eternity Blue 係愛弓唱的

初始帳係咪姐係得石無五星

added 靈兔

有4隻5星同百幾粒石
5星有梅林 黑貞 孔明 阿堤拉

姐係我得張萬華鏡有用 真係買貴左

requested
靈兔

有黑明梅算係咁啦

其實有兩張寶石翁好夠了

唔貴啦,
有孔梅

另想仲想問
你地講個d柱 係咪要過晒主線先出現

七章之後
不過而家比人打曬

死曬了

有呢兩隻supporter+活動沙煩日常周回夠哂
高難度用大腿

依加打每一柱最終戰可以攞埋餅券

打完了 喊JOR

芙芙
原來打完最終章後
ID會有個圖案

打完等新年PU抽金閃

重差一關
學妹

梅+孔/雙梅+孔其實點玩
睇完都係唔明

梅同孔都係support黎 勁既位係在於佢地3招技能

3招都係BUFF 有防禦 有攻擊 有沖NP

所以要夾一個打手 主要放BUFF比打手打

姐係打手儲完技 再有三張打手紅卡
就放晒D BUFF落打手到?

應該係用support+打手np
令佢盡快可以出寶具

主線未打可以練隻自爆弓先

100102274479
梅林寶2求打手加

巴打梅林放醉貞做咩鬼
Added

嚇到我即刻上去望吓係咪自己放錯

打手梅林做野唔洗你教

加咗，仲有一個位
Btw all 嗰度比我放一陣瑪修加醫生禮裝先

打完重登入去話開咗伯爵同文西幕間搵極都冇係咪老點我

爆左 仲有冇位

睇巴哈先知張新年禮裝之前派過

100 102 550 130

法師位長放寶三梅林
求巴打

喊zor

未能歸來者，一人

醫生

人王到最後死得不明不白
原本預留左最弱英靈去尾刀佢…

過咗終章之後瑪修對話4-8laod唔到

醫生永遠消失……
我好傷心……
我個心宜家似俾人捏住左咁…

喊jor

堅係喊左出黎…
瑪修蒸發個刻我都冇咁傷心

Ham jor 要搵啲馬修本子睇黎懷念佢

屌你仲睇本子

支持

有冇醫生本……

睇完即刻9/9/9 瑪修

下次可以貼係頭版

101010 啦

一入最尾首歌就白畫面再斷線 跟住就再連唔返隻game

好似死左SER

首歌唔係應該有動畫睇架咩 ？

搞到真係好似成隻game end左咁 我屌 岩

又死jer

咁慘
但都係冇得睇謝幕姐

賠石了

SER食左屎?

啱啱打完7-9-3
睇完故事出唔返去

快D死完SER OK? 仲有3關未打

上淘寶買左個AC 有無巴打可以加我

終章打埋呢2日 爆緊果上去

放個ID係度 大把人加你

斷左線入不到game，有無手足一樣

等攞石啦

死唔斷氣LOAD多2下又入到

又有石

依家先打到7章11

慢慢打享受劇情啦
而家衝主線都冇魔神柱打

之後唔係冇得打終章咩

痴線
靈長類殺手是咪就係僅次於真祖個隻？ 咁猛料既喂

新手法位掛310梅林
求FD子 100,102,340,259

佢同佢前主人設定上都太猛料

一直都有終章㗎
主線黎

傷心到開工都冇動力

醫生真係有咁深入民心咩

跟風

為防劇透唔貼圖，但終章非常感動

瑪修個寶具，真係估你唔到

睇中文真係有feel好多
玩日服個時咩都skip晒

睇住劇情玩，斬死Gay堤亞個衝動大好多

各有所愛

醫生佢由生前做所羅門到終章都一直幫人地做野冇休息過
而家仲要咁樣走咗

all in都係冇梅林，中咗berserker玉藻貓，想請問應該升玉藻貓定清姫，上網睇評價差不多

升大英雄stella先

清姬好J啲

阿拉什？我升咗了

好友入面有人餵清姬食杯食到上90

嗰兩隻用途真係唔大 到你種火到賣先升都未遲
有冇孔？冇的話可升啲低星support例如安徒生，莫札特頂住先

多到賣

冇…新手我非洲到仆街
五星得一隻迦爾納

in 福袋 we trust

我想要傻藍lancer，但怕中其他lancer

上巴哈睇個個都話抽caster

冇孔明正常應該揀Caster福袋，有孔明同冇孔明係兩種遊戲體驗

哦 咁升隻玉藻喵玩住升，始終四星白值高過淸姬同埋好J啲
呢隻驚好玩在好多低星從者都好有用同有自己嘅故仔，少五星都唔洗灰心住，留低id等呢度啲巴打幫打

我F/Z入坑到宜家仲係失明人士

好想抽晒所有福袋，但係只准抽一個。
如果到時都真係抽唔中孔明就真係

我孔明玉藻都想要 2/3機會中奬

淸姬好D
玉藻喵招寶開完會硬直1 turn

冇孔明已經值得你去抽術POOL

好驚抽中三藏……

三藏單體術
遲d仲有寶解
抽到都唔差啦

三藏都幾勁呀 自充80np

可以寶具連發，仲要紅卡寶

冇劍弓狂既五星應該抽邊個好

要睇你劍弓狂有邊d 4星

黑狗屈機

狂得隻玉藻貓
弓有紅a黑a
劍得saber lily同齊格飛

好鐘意佢訓落地硬直 好治癒

抽拉二定狂狗好

黑A

可以抽狂博黑狗

打錯
黑a係日服

有b叔就拉二
冇就狂狗

當然 愛>>>>>>>all

All in武藏

大姐姐

requested

requested
btw 巴打記得改名呀

真愛

寶lv+1

好似有寶解會冇硬直同有得回血

種田大法好

原本仲諗住等埋弓巴御前先一齊抽武藏 但係呢度啲巴打日日度人抽 睇黎我都係忍唔到手

仲有爺爺呀

抽埋武藏 金閃直接留到奶光先all in

齋藤千和俾機會你地揀多次

100 102 492 659 掛住梅明 想要大量好友

放禮裝呀巴打

學妹

以後會強化無左招硬直 但都係一年後既事

100 100 063 123
新人求好友, 只有 3 10 孔明 b叔

代fd招fd 成50個位
100,102,195,974

望到聽日開始既卡池我已經頭都大埋

太多frd都唔洗好事，想用指定某幾個都用唔到

準備好了

錢包君還未準備好

錢包君俾魔神柱搾乾左

太多想抽啦，點算好啊

抽，課到抽到為止

參考番台服咁上下時期既風向網評分

d素材好難打啊
我睇效率表 一場得10% 打到主線好後先5,60%
想去後面主線先打 又打唔贏
一定要升左先 屌

證明魔神柱幾咁重要

其實呢個遊戲靠好友都可以打到爆機

agger

雪城B叔

用friend黑狗 雪B可以打到爆機喎

唔想

...

信用卡幫到你

100,102,193,354

招fd子

fd子already

聽講你地都會睇海鮮網評分
年半後嘅情況，比你地參考下

求朋友
100,102,344,256

有冇人知聽日幾點抽得

1600 如果維護冇delay

台煮

武藏竟然變左最低分

多血條系統已經係死症

玩台伏，估你唔到喎

日服做咗難民
買咗個台服玩下明梅
兩邊都肝

做愛搭救

用*

弓傻仲係咁硬淨

加左FD子

估唔到天草四郎同巖窟王排咁前

有術師匠之後巖窟王即刻變咗做周回神角

睇日服個評價
金閃閃係咪最抵抽

有愛既 隻隻都係10分

2大勞工
孔明做撚到見血未

岩

最重要的不是強度，是愛

最愛的不是從者

最緊要的是OPPAI

好想比金閃用EA射我

GAYYYYY

可唔可以叫歐

zero果陣活動有中就真係歐既

抽到唔想抽，唔係無友情點:

等啲咩禮裝up活動咪allin

完全唔想將個少少歐氣用係小安身上

浪費哂D歐氣

新手招好友
100,101,088,493

幾經研究，今日都係槍池了
希望迦爾納

識抽一定抽C階

上次福袋彈金卡槍我好興奮以為係印度槍，之後一轉係白槍

孔梅都有了，夠用兩年
不抽C了

未有狐
三藏又未有，博佢2/3

伯爵開左強化真係好勁

有排

不過好想寶5佢

bo5先post出黎啦

我都忍手唔抽術閃閃
btw幾點維護到幾點

1-4

thx

留名等監獄塔復刻果陣睇你表演

上次課左,連寶1都做唔到

下個月又有機會

我都想抽伯爵了

一齊

問下姐 咁撚惡 而家係咪冇bo5就唔俾討論先

我新手 4星以上最高寶都只係學妹有寶3
有冇諗過我非洲無課玩家感受

1001

乜狂狗係三星黎

唔明你up乜

睇錯 梳

準備開新Post

唔知抽咩池好

貞德加武藏

雙梅林貞德隊

武藏雖然幾好j 但04張圖好hea
想要弓凜 弓池大部分男人 好恐怖

抽福袋
睇你冇咩 冇咩職就抽咩袋
如果係一陣新年池可以參考海鮮網
but 最重要ge係愛

all in 武藏大姐姐

目前劍槍都好似無一隻特別比其他強，其他職都有個頂點角

All in呼符

[I/A] Fate Grand/Order 繁中版 [2]

新 post